可持續進修基金

我之前申請過，但個課程沒完成。所以沒拎到錢，現在可唔可以報讀過另一課程，再去申請。

有沒高人指點

好似申請過4年內要用晒

連登多得你依種低質會員

話完人又唔答

物理人請進

一生一只可申請一次同四年內要用晒 如果你之前申請係四年就可以byebye 有咩打去問仲快啦